DSE 等陣5:00oral

等陣考，唔太識搶發言！
我唔想同人疊聲可以點做？

收皮啦你咩新鮮蘿蔔皮呀！

Shut up plz

5:00 考+1

一有疊聲情況就keep住大聲講 條友就會自然stop
好似係

好似係大聲過佢講，如果佢都唔精精地停既話，咁唯有你讓佢啦，祝你好運

keep住講 講到佢收口為止

仆街 望到個標題醒起等陣5點有份assignment due 屌你老母

再唔係喺你每次想講野之前都cam住上家收口果刻 即刻彈句：嗯！然後你就可以講野

上家一停或者見佢減速，即刻 :係,其實balabalabala

屌佢咁你咪講晒佢囉或者叫監考熄佢咪

唔出聲